如果真係有，係咪炒死連登班MK仔

你唔好理，最緊要潮

腦魔+Supreme
仲唔炒死你班hihi
諗起都fat fat

好打意阿